- Experimento: presentar la mano derecha sobre las cuerdas; deslizar desde el traste XV hasta el puente ida y vuelta.
- Registrar el punto de contacto del antebrazo.
- Ejercitar el traslado gradual y el traslado entre ambos extremos.
- Registros tímbricos: punto central de la cuerda (Apéndice?).
